我宣布 朱千雪係我終身榮譽女神！

究竟雪雪仲有咩可以挑剔